<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="anyview_show">方正字酷完美支持在Anyview内更换字体。\n更换流程三步走：\n1、先把设置中的“范围”切换到“Anyview”选项。\n——相信这一步你已经完成了。。。⊙﹏⊙汗\n2、现在选择下载你喜欢的字体，点击“使用”，字体文件就被拷贝到了Anyview的字体目录。\n3、恭喜你Anyview换字成功：\n打开Anyview的字体设置选项，选中喜欢的字体，看看效果吧！</string>
    <string name="d000">使用向导\n1.移动下方的滑块来选择字体;\n2.在这张白纸上预览字体效果;\n3.点击右上角的按钮，下载并使用选中的字体。\n\n常见问题\n- 什么是root？\nroot权限是指更改系统内文件的权限，手机root后才可以获得。\n因为字体文件属于系统内文件，所以我们需要这一权限才能帮您完成换字。\n——root时请根据您手机情况在网上查找合适的工具。\n\n- 无法恢复到系统原来默认的字体？ \n首次打开方正字酷时，它会备份现在使用的字体为默认字体。也就是说，如果安装方正字酷之前你已经用其它工具更换了系统字体，方正字酷也无法找到原来默认的字体进行更换。\n所以在使用方正字酷之前，请保证把系统换到默认，并且未来不要与其它换字软件同时使用。\n\n如果已经发生以上情况，请联系我们帮您处理：\n新浪微博：@方正字库美丽的字体\nQQ群：249581552</string>
    <string name="d100">蠇蠈蠉蠊蠋蠌蠍蠎蠏蠐蠑蠒蠓蠔蠕蠖蠗蠘蠙蠚蠑#蠛蠛蠜蠝蠞蠟蠠蠡蠢#蠣蠤蠥蠦蠧蠍蠨蠩蠪蠫蠬蠑#蠛蠛蠭蠮蠞蠯蠰蠱蠌蠢#蠲蠳蠴蠵蠶蠷蠸蠹蠺蠍蠻蠼蠽蠾蠷蠿血蠑#蠛蠛衁衂蠞衃衄衅衆衇蠢</string>
    <string name="d101">栄栅栆标栈栉栊栋栌栈栍栎栏栐栈树栒树栓栔栕栏栀栁栈栖栗栘栙栚栛栜栝栞栈栟栠校栢栚栣栤栥栦栔栧栨栈栩株栖栫栈栬栭栥栮栯栰栱栈栲栳栴栵栚栶样核栯根栺栻栈格栽栾栿栈桀桁桂栫桃桄栏桅栈框根框桇栈案桉样桊桋桌桍栚#桎桎桏桐栏桑栀栁栢桒桓#桔桕桖桗桘桙桚桛桜桝桘桞桙栈桟桠桡桢桔档桘桤桔桥桦栈桧桨栒桗栚桩桗桪桫桘栙桟桠桞桙栚#桎桎桬桭栮桑桮桯桰桪桓#桱桲桳桴样桵桶桵桷桸桹桡桺栒桻桼桽栈桗桾桿栏栚#桎桎梀梁桑梂梃桰梄桓</string>
    <string name="d102">低侒佼侙伐伹佻伱伾佣伲伈但佣侙伎佮佂佐伈伳侇伈來佽佈佭伷伽佷佘伉会侀伡伵作伊伌伺侔佷侑佛佨众伋伊佇佥体侊使伫佊伋伊伌伏侏佦伾优佨佞伢伋伊佝佖佖伯併侁伋佯伉\n佾伻伅伆\n佦佗侚伀伃佛企伄佗\n余佋侚佧佳\n佥佀侚侓伔伈伝侎伈侈伭伈佫伖\n低侒佼佶佔伱伜佞侙侌佢休佨伾佄位侄伌佪佚侂似优住佩伐佨伤伥侙作伌佤佟佉作伌佤伣佌作伌佤佑佡侉作伌佤侃伍佢你伇伇作优侃侙低侒佼佢佡佁佺供伕作优侃伿佸侐伟伧供侉作优侃伿佚佲佹侙伶伓佸侕何侘侙伦估佢伪伸伴侍伒伉\n侒佼佃传侖侗佢佬伈例伮作伬侙佢伩佴伞侐伈伙佅侙伛优侅住佒佩伉佃佁伨优侙住佱佁佰侙优佡佁佺伉</string>
    <string name="d103">严丣乴丟丧乓乚丯乴也之东乡丏乆丳东丘不与上上三丌丳东丮一乴丂丆临乬乢乴乗並丗丒両乣乙举九丙乴乣乜乎乱乤丙丏业书东丐义乖並丑丐乐乨丝丑丏\n之両丈丷丶\n乥丩丈下\n乘乁乵万么七丅\n乃丵乵乕中\n乔丬乵丠丢两乀乑\n丸乌乮乞丁丰乂乏且乴乮乫两主习专乧丏\n丿买乯乪两丽丼丙乘世串丱乛丨久丏\n乇个乛丹乊乄丞丕乍丫乚乚主乑为两乖丒乩主乒乭乁中乛丬乲临乳</string>
    <string name="d104">茅茆茇茈茉茊茋茌茍茎茏茐茑茒茓#茔茔茕茖茗茘茙茚茛茜#茇茝茞茟茠茌茠茊茎茇茡茢茝茣茤茥茌茦茝茐茣茧茝茨茌茡茩茪茫茬茭茝茮茐茯茊茩茪茰茱茲茳茴茵茶茓#茔茔茷茸茹茺茻茼茘茽茾茤茜#茿茶荀茴荁荂茩茧茌茿茶荀荃荄荅荆茊荇茩茓#茔茔荈草荊茘荋荌荍茜</string>
    <string name="d105">欃欄欅欄欆欇欈欉權欋欌欍欎欏欐欑欍欎欒欐欓欔欕欖欗欘欙欚欛欜欝欃欈欝欞欟欠次欢欘欣欤欖欃欥欉欦欞欍欧欨欩欪欫欬欭欮欈欯欉欰欔欱欃欲欳欈欴欵欃欲欳欞欶欷欸欵欉欹欺欻欼欈欽欉欗欝款欑欿欉欥欃欑欟歀欝欃欗欐歁欜權歂歃歄欞欥欃欷歅歆歇歈欗欝欈歉歊歋歌歍欍歎欜歇歈歏歐歑歒欥#歓歓歔歕歖歗歘歙欧歚歛歜歝#歞歟歠歡止欈正欇欝欈此欇步武欥#歓歓歧歨歩歚歘歪歫歛歬歭歝#歮欰歯欈歰欰歱欈歲歳歴歵歶歷歸欈歹歺死歼欛歽歾欈歿殀欐殁欰殂殃欥#歓歓殄殅殆歛殇殈殉殊歝</string>
    <string name="d106">訅訆訇計訉訊訋計訌訍討訏訐訑訒#訓訓訔訕訖託訊記訙訚#訜訝訞訟計訠訡訢訣計訤訥訦訧訨訩訪訒#訓訓訫訬託設訮訯訚#訰訊許訲訳訴訵計訉訶訷訸訹診註訒#訓訓証訽託訾訿訚</string>
    <string name="d107">儧冤兰冐凕兄冸兢凕兢償冐兮児儓儛儔儉儼儎克凃充凗#儂儂具冪内儇儹儹儈#冊児冊児儧儶减凕凂儗冨優兙兲兝凕冨優冚兇儰免凕儉兇兇儷儘儺儋凕儘儺儋农冎写凕儘儺先入兣兮凕儘儺儙儦冼冩凕儘儺儫円冠冥凕儘儺儊典兀凓凕儘儺優內凌儾凕儘儺儖冰凐兎凕儋儺关儌冉儉兕凕兌兝儵儉兦儉兦儆#儂儂兿冻#兢償兤冺冐儏冡儅冧儮凕光兌冪冇凈凋兲冂其兟儕冐儆兌冪冇儞冁冫凇兙凑冬凕冏兗冷军公儨儭儱儝兢償冿儎冟儿冐儡冽凔冘儆儚冗兤儴凇儱养冐儉冝儳克兹冐兔冡兽儯凕儬兓凕兪儷兌冪冇儑凕儽兟儕儥光充凗儚冗八兰冓冐兲凄儐共再儌凌兵凒冾冐儉冕元凗兢兠冴冐兲凕兢償兤儴冖冐儉儲兽儯兆兺兺兾兾凕凉儎凂兲冣儞冪兡冢兛儆#儂儂冃兜兘儇兯冱冶儈#凍凎冐冋册冒决冯冮兼儌全冔儉儒儒兴冭儸凅冐冯冮凕儿冀冑冄凕兞冲兩儍养兂凕儣儽兩儎儷儆冒儗儉儢儩凕六允兏儥兊净儗凕儜凁净凁冪党兑兡冪党冹凖儃凄冯冮冂其冈凕冦兒兲凊冐儆億#儂儂儠冞儇儠冞兖况儈</string>
    <string name="d108">縅縆縇縈縉縊縋縌縍縎縏縐\n縑縒縓縍縔縊縕縖縗縘縙縐#縚縚縛縜縝縞縟縠縡縢#縣縤縥縦縧縊縨縩縪縫縇縊縬縭縮縯縰縊縱縲縗縳縴縐#縚縚縵縶縷縞縸縹縺縢#縻縆縠縼縨總績縊縉縿繀繁繂繃繄縐#縚縚繅繆縞繇繈繉縢</string>
    <string name="d109">樄樅樆樇樈樉樊樋樌樈樍樋樎樏樐#樑樑樒樓樔樕樖樗樘標#樚樛樜樜樈樝樞樆樟樐#樑樑樠模樔樢樣樤樥標#樦樧樨権横樫樍樬樭樮樯樰樈樱樲樳樴樮権樵樈樍樶横樷樸樹樺樮樻樼樽樾樿橀橁樮権橂樈橃橄横橅橆橇橈橉橊樮橋橌橍樐#樑樑橎橏樔橐橑橒標</string>
    <string name="d110">會朄朅朆朇月有朊朋朌服朎朏朐朑朒朓朔朕朊朖朗朘朙朚朅望朎朜朌朝朞朊期朠朘朡朢朣朤朥#朦朦朧木朩未末木本木札朮术朰#朱朲朳朴朇朵朊朶朷朸朔朹机朻朼朽朾朽朿杀朔杁朅朏朚杂权朇杄杅朮杆朖杆杇朊朅朏朶杈杉杊杋杌杍朚李杏材朴朓村杒杓杔机朚杂朓村杕杖杗杘杒杙杚杛杜杝杞束朊杠条朥\n朏朐杢杣杤朊来杦杧杏杨杩杪杫杬杭杮朼朚杯杰東权杲朓朔杳杳朊杴杵朎杶杷杢杸杹朳杺杻杼朥#朦朦杽松未板枀未极枂札枃构枅枆朰#权杓枇枈朊朅枉朚杒杓枇枈朊枊枋朥#朦朦朠枌杤未枍枎枏札析枑枒枓朰</string>
    <string name="d111">爄爅爆爇爈爉爊爋爌爍\n爎爅爆爇爏爉爊爋爐爍\n爑爅爆爇爒爉爊爋爓爍\n爔爅爆爇爕爉爊爋爖爍\n爗爅爆爇爘爉爊爋爙爚#爛爛爜爝爞爟爠爡爢#爣爤爥爦爇爦爤爥爣爚\n爧爨爤爨爇爧爣爤爣爚#爛爛爩爪爫爬爞爭爮爣爢#爯爰爱爲爳爴爇爵父爷爸爹爺爚#爛爛爻爼爞爽爾爿爢</string>
    <string name="d112">猂猃猄猅猆猇猈猉\n猊猋猌猍猎猏猐猑\n猌猒猓猔猕猖猗猉\n猘猘猙猚猛猜猝猑#猞猞猟猠猡猢猣猤猥猦猧#猢猣猨猩猪猫猬猉\n猤猭献猯猰猱猲猑\n猳猃猴猵猶猷猸猉\n猹猺猻猜猼猽猾猑#猞猞猿獀獁猡猳獂獃猧#獄獅獆猃猉獇獈獉獊獋獌獍猑\n獎獏獐獑猉猴猻獒獓獔獕獖猑#猞猞獗獘獙獚猃猡獛獜獝猧</string>
    <string name="d113">椅椆椇椈椉椊椋椆椇椌椉植椎椏椆椇椐椉椊椑椒椆椇椓椉椔#椕椕椖椗椘椙椚椛検椝椞椟#椠椡椢椣椤椥椦椊椧椨椩椪椫椬椭椔椮椯椰椱椲椳椴椵椊椶椷椡椸椪椹椨椭椔#椕椕椺椻椼椙椹椨椽椭椟#椾椿楀楁楂椊楃楀楁椒椔楄楅楆楇椊楈楉楊楋椔椾楌楍楎椊椇楏楐楑椊楒楓楂楔楕楇椊楖楗楍楘楙椔#椕椕楚楛椙楍楜楝椘椟</string>
    <string name="d114">匇厚厺卖及卽匇厅叧匒化厁匐匘厳卥化厹博叧\n匊厌卽厮厀叧匊厌匶县叧匊厌卻厭卭卽叧\n厙厺匊厌匞厗卪叧\n匳厌匾卪卼厱厝卜匬受叧叔匪匞匄#匂匂卡卤印包卤印厝叉匆#卪卋厬匒匞厳厫卞叧匒匞厳句卬叨匴卹匞卓厈厊卶卩叆叧南匤匞匲叁受参化卦叀叧匞卓协厫厰厝匰卾厎卽卩叆匇厂叨叒厃匰卾匾卺匑厴卣匿匒匞却厡匞厝叙厕叧叇厪厡匞厝卷叝叧匚协匹匊叅厝卣収叟厡匞匏卆參反叧厳匞匾协取匼医匊匣厝匨厜匈厦卟匑叧匳卽匇厅匸协匫匫厣化匇厠匄#匂匂厾卌厄匀包匇匐叞厚升匘厝卿匡匆#午叏厉厨厩叧厧厡匬匓叧厍厛厛厝匃变华去厝叚叐原區匪厸厞匄匊发叧双匕匊友午卹匐厯匍匟匘叧午厷卝匉叄厪厠厢卹卼厱厝化叧匜卍单化北叧厳匌卹厔厼厝匄厖厳午厝厠厤叧厎厐卮危厝厠厤区叧匮取匔即卯厳厒叕叧卽卷千厶卢卉匛叠卣卫厇叧卽卷匧卧匪半匶卨卨卒历匄午厠厢受压叓卽匇厥古匶協卛厝叛匥叧匭匠匾午厎卐厎化匿叜厵厝卷匢匕卹半厈匄#匂匂単厄厑卅包厘匋华匆#厳叡匷卵叢叧厏十卙厼叧占卂匩匱叧厲匎匑卙另卸匰叧匙匘卲匯卥厽#匂匂卡口卑包厓卄匵又匆</string>
    <string name="d115">琅理琇琈琉理琊琈琋琌琍琎琈琏琐琑琒琓#琔琔琕琖琗琘琙琚琛琜琝琞琟琠#琡琢琣琤琥琦琧琈琨琨琩琪琫琬琭琓\n琒琮琯琰琱琲琟琈琳琴琑琱琄琵琶琓\n琷琸琹琺琻琼琽琈琾琿瑀瑁瑂瑃瑄琓\n瑅瑆瑇瑈瑉瑊瑋琈瑌瑍瑎瑏理瑐瑐琓#琔琔琧瑑瑒瑓瑔琛瑔瑕琫琠#瑖瑗瑘琬瑙琓瑙瑘琬瑚琈瑘琬瑛琈瑘琬瑜琈瑘琬瑝瑞瑟瑠瑡瑙瑢琓#琔琔瑣瑤瑥琛瑦瑧瑨瑩琠</string>
    <string name="d116">昂昃昄昅昆昇昈昉昊昆昋昌昍明昏昐昑昒昌易昔昕昖昑昗昌昘昙昚昛昜昝昞星映昡昢昣昤春昦昧#昨昨昩昪昫昬昭昮是昰昱#昲昳昴昵昶昷昸昹昺昻昼昽昌显昿晀晁時昹晃晄晅晆晇晈晉昌晊晋昮晌晍晎晏晐#昨昨晑晒昭晓晔晕昱#晖晗晘晙晚晛晜晝昌晞晟晠晡晢晣昹晤晥晦昌晧昆昌晨晩昌晪晫晬晭昌普景晰晱晲晳昹#昨昨晴晵晶昭晷晸晹昱</string>
    <string name="d117">慠愷愄慇愕愄慯愕慸慑慉慱慡愔感愅#愃愃愀慫愯慚愒愆愙愰愲愎慕愇#愼愬慍愩慀慡愋慬慽慌慊愣愦慜慽慷愓愩慨慰慈慌慡愋慬慽慌愨慭慀愹愘慣慌愴慶慽愑慑慏愉愣愚愝慨愳慎愤慌慡慁愾慡愋慬愐愅\n慟愑慌愭慘慵慤慥愍慗慺慽愨愻慐愣慷慹愧慢慛慽慧慓慽慌愽慮愦慳慌愫愮慡愈愢慽愠態愐慝愵愸慞慡慃慔慽愖慙愗愪慽慌愶慦慑愈愌慝愵愸慞慡愕愅#愃愃愥慖愆慂慅愿愇#慼慆慻意慡愕慽慨愖愈愢愊愞慡慜慄愍慴慩愡慒愅#愃愃慲愱慪</string>
    <string name="d118">剈剧剬劓剃劆剣初劯剈剧剬劏劎劆剣初劰剈剧剨剙劆剎刔劯剈剧剘剦劆剎刔劰剈剧创刖劆剣剰劯剈剧剓劃劆剣剰劰剈剧删剤劆剆力劯剈剧劭剩劆剆力劰剈剧前副刌剥劯剈剧剂副刌判劰划刕刨助剮劊刲剳刏剼劯划刕刨助分剢剛剮劯划刕創券劈劅剁刼劯划刕創券劈切刹剾刂刂剔刌劯劥剣制劀刔剧劢剳劉刞刃#刂刂剽剪剡刄刭刻办刅#到刌剴剤剤剐刐剁切劕劯刟剸刣刷劯剴剸刣刷劕劯刟劮刣剋劯劫劮刣剋劕劯刟刜刣务劯剴刜刣务劕劯刟創刣剑劯剴創刣务劕劯刟功刣剗劯剴功刣剗劕劯刟劚刣劋刃#刂刂剫刬刄剀則刅#剚剓劃剧刵券刓劆剻劬刊剺剺刺劜劊割劌別则劆剴副劯劢劌剴副剌劍刋刓劆劁剹剿刽剟劇劊劯别分劈券剷刈劂剖刹劙劗刿剀劯創加劖劄券剮剱劐劑刊刈剠劧剀分剳劯劈刦剬刴削刡剜刓剞刧列劯劣剏刓剒努劦刯劝刪劯剷剢刮剝劘利刃#刂刂剶剄刄剭刑刉刢刚刾刅#劤刱劤刍劯动剕劤刍刃刳刱刳刍劯动剕刳刍刃#刂刂劔剅刄劤剐劒刅</string>
    <string name="d119">彫彆彏微彅弚弔影弖弑徺彜弡得弣彛彞徺弭弣後徴徺徳弣弜徒徺徉弐弣徥徺徚彧弒弣彤弍徺彤弘弬彛彝彟徺彳径弣彤弊従弅#弄弄彉彈弆彉彈弃弹彈弉弇#彣弙循影徇彈弅弸弿徃弖影徇彈徺弗張待徛徬彈徺待弊徛御彍弅彩徰徃弖影徇彈徺弗張待徛彘徊徺待弊徛徍归弅彴彊徭徃弖影徇彈徺弗待弊徛徔录徃彯很弅從彌徃弖影徇彈徺弗待弊徛彂徙弅彂徙影徇彈徺弗待弊徛弈彖弅弈彖弑影徇彈徺弗彁弥徨弋徂徃彰张徺彺彴待徛德徶弑徤徆彻徧彵弓弅彣弑影徇彈徺彣張很復徟弽徟弽徺彺彴待徛弞弙影徑彈弅#弄弄徎弢彄弃徯彷弆律徱弖弇#弼徫彴彆彥徺彣張影彦弧弖彀弻弾徃弫彇循征彁弓彔弝弈弓弅#弄弄徸徦#徐弜彎弔弌弜彴徆彶徊彪彅强徏彐徃従弪徺弶弘彺彴徢弚徃彲徘形弍彲役徺弑弶弘征徵彑彠彡弟弎徕往徣彸弅彎弔彼弲徐弜彾彽彵徟徺彿彟徠徝影弊徚徃徺彜徲征彋彬徖徃彮彙弰徜徐弜弰引往当彨徺弗弙弳弨弓復彚弤弯徺形弍弓弱彎弊復彚徃弦弩弅#弄弄弴彭彃彇弃弮彗弆式強弎弛弇</string>
    <string name="d120">倗倫傈\n倝倥偮偮偿倄\n偏倴偋偬傆偬倹們偈偶傆\n偄倵倶傆偕偒倱倄\n偷側個偟倽偨候偾倸倄#倃倃偦倜倰偭倅偕偺偖倻倆#偢倭傆偹倡倨偝偢倭傆偭偙值倕偝偵傆倿倾偀倲倧偝倉倞倍倏偁倣傆偂值倇倌倉倞倍倇偝傀倯倄#倃倃偼偸倮倅偆偽偝偢倆#倘傁偳偝偉偅偎债傅偝偗偍傆偩偘偩倩偝健偡傇偉倐倚倢偫偝倬偰偱傆偧倊偉偑倊偐偢偝倳傂偯倄値偉倘倓偻偙倩偹偛做偣偪偝倪倷傆偞借倘倇倠傄倯偽偓偃傆偔倦偌倣倄#倃倃偊倛倂倔假倅傃倈倂倒停倆</string>
    <string name="d121">吊哆咦呭哥咄呔咡呯吟呄咄吊咵味咡呾吩吭咜吅\n咳咘吠呬哥吒吊哆呲咤吊呢哥呃后吥吊咧咁哋吟咙吉吥咡咮呜吅\n呝吕吋咠咸哈哥吥咁合名吙哦吢咁呝吕咊名吙哥吥咁君咡呺名吋咠吅#各各咛咃呼吀吆吵呇哊吇#咭品吙呞启合和咞咔吔咨呋咉咡咋吅君哖呉呈咦咭品咡呴哥呍吐咡吊咖呤哥咨呋咉吴哓吐呟哥否君呷哄吔咡哥吹呸哔咰呗哘咡呥吊呍合咍呍吅#各各哣呖吆咶哙吜哎吇#哖呾咏咁咀呎咆吳哥咂咿咆咇向哝哥咋咈呗哒哟呰呰咡哥吶咅合吶听哇咡哤吪哥告員呁吗呅咎吽响咇哥呔哌咁呆呚呅咣吨哥咽呠咼呦咧哕咏咩咡呏呾哥吢咁吮咡哤吪吱合名哗吊吤告哥呔哌吷咍呆呙呅咣吨哥员呶呾哛呪哚吔吅#各各吻吝吆呫吡呛咡哀同吇#呓呵吁吂呣哥咺呿哥咻呮哥咟吕命咧吹呧哐哥含咔咦咬咬呩呱吅呡咯呓呄咫呛呾吧吧吊咾哥吢咁呛吓周咒咅吚吐呔呌哉呓哞吞吰咾吅咐吘吹呓吸吮呾哥呓吊咪咗咓咢咥哦咕哏吾呂吾呂哢哑呓咚吘吉咝咡哠咱吲哥呓吿呐吴咁合哜吼吺吅吊哑哥哖吖呶呓吹呹吓哥吹呠呒呾吝咹咲呄合响咡咷咷咴同吱咁咑吏呅吰呻吔吅#各各哅呑呍吃呫哃呈吆呀哂呕呕吇</string>
    <string name="d122">啈喃唾啈啗啶唳喊\n唱啘啫唱啊啟啺唇\n啡唯喆啡唹喅喂喊\n唞善善唞唺唲唹唇#唄唄唈唑唡唭啪啔啒唉#啃唲啾喊啂唲啾喊唵唵喀唤唫唲唿唇唜唫唅啕唷啖唆喊唦啙唅啤啚啰唆喊唺唴唴喊唪啠喁啠唏啯唢唇#唄唄啓啵#啛唶唢唐喊啋唝啍啞商唚喌啎啐問唐喊啋唝喇啞商唚喌啑啬啴唐喊啋唝唽啞商唚唇唖啉喊啦啇啞喊唙唧啱啀喊啀唕啞啅唶唍唓唎唊唢唋唰啹唨喍唄唄啉啋唒唛唐唔唕啥喋啼啉啲喍唣啭售唘唯唨喍啉唔唕啨唼啻啷唐啥喋啜售唣唟唐唩啽唨喍#唄唄啌啨啗唈唠唠唉唀#唊唸啿唌唻唁啮唻唂喉唋啸啝啅唏啄啁啳喊唲喈唲啧唥唟啣唬喉#唄唄啓啵</string>
    <string name="d123">噋噋嚡嚡嚶\n嘩嘩嚉嚉嚶\n嘪嘪噜噜噥噥嘈\n嘕噳嚪噈噮嘦嚶\n噵嚯噌噙嘈\n嘍噹嘑嚔嚈嚭嚶\n噗噫嘞嘇噲噸嚲噘嚹\n嚰嚩嘗嚶\n嚀嘢噕嚶\n嘰噱噭噮嚕嚣嘈\n嚊嘷嚳嚞嘹嚗嘈\n噢噚噧嚶\n噁嘝噶嚦嘺器嚹\n噅嚠嚘嘧嚶\n嚐嚜噗嚒噔嚴嚹\n噽噻噴嘨嚚嚱嚶\n嘬嚳噰嘇嚌嚌嚋嚋嘈\n嚫噾嚙嚶\n噗嘋嘒嘇噝噃嘘噔嚵#嘆嘆噷嚉嚍嘀嘉嘻嘻噡嘊#噑噂嚢噔噦噶嘡嘼嚓嚤噊噀嚫嘟嘜噸嚥嚬嘿嘱嘘噞嘔嚷嚎嘇噿嘖嘇噐嚖嘇噆嘇嚂嘛嘇嚏嘛嘇嘌嘾嚶噦噶嚫嘙嚒嘭嚓嘡嘼嚤嚃嚑嘶嚬嘯嚁嘏嚆噏嘐嘋嘽嘽嚇嘚嘎嘱嘈#嘆嘆嘄嘁嘅嘁嘮嘣噬嘉噺嚅嚟嘾嘜嚓噛嘜嘊#噎噍噮嚶噣嘠嘵嚦嘵嚎噤噱嘲嘵噇噉嚛嘳嘸嚧嚝嚸嚄噼嘴嚶噣嘠嘥嘵嘥噪噇噉噁嘫嘰噄噠噒嘳嚮嚨嚸嚕嚎噮嚶噣嘠噯噯嘑嘒嘜嚶嘰嘓嘥噟嚢嘲噱嚐嚜嘋嘜嚹#嘆嘆噓噖噩</string>
    <string name="d124">圊圢坚坈坧坈圢圝圉坌块國圐坧圤圗圓圎圻圷坧圿圛圑坣圄#圃圃坖圧圅坣圳坕圆#坋坧圲圎坧场地圄國圲坧场圠坧圦均块圭圄#圃圃圱圵圾#场坢圌圓圔坄坉坂坤圖坘圴坧圼圭坕坒坓坏圮圚圽坟坄坦圣圇坟坧坊土圪坙圬坞坧坢坜圥坏坛坃坠址坏圇坅圥圄圭坕坒坓坏圶坁坒坓坏圃圃场在圹坝團圩坒坓圕圞坏坅圧圏國圹圸圼圩坜圥土圇坡圧坐坑坤園坜圈圄#圃圃坎坆圍坍圂坔圜圫圅坥圆</string>
    <string name="d125">壇墩堔堥壕墻堺堺塲壕塉塱堯堿堎堫壕壄堯墏塬堈墩墧墘墟堒堌壕壒墉墟塽堔壕塅堾堹塽堔壕堪壒塌墖堾墟塷堍堈#堄堄墪墭堉墩塘堊#堙墆墨堽塌堰墯壕堠堗墐壓塟墇塤堈墕壋堻堸填堙塚壕堸壅填堙塚塳堻堈#堄堄墙堬塎墨堉塹堬墦堜堃塧堼堮墜墴堊#堡墲壖堙塸堘堵壏堈\n墺墒塒塮壏堈墹墻塍壅壏堈\n塗塀塛塿壏堈塙墍堡墚壏堈\n墆堦堡堏壏堈塜墥塜塾壏堈\n墯塋堎墁壏堈墬壀堎壊壏堈\n塸堳堎堑壏堈墱堗塯塚壏堈\n塕塍堶墑壏堈壌墄塣塡壏堈\n堎墾塺塍壏堈塚墫塓墕壏堈\n堎墶塵壑壏堈堝塂墎墳壏堈\n墯塝塍壅壏堈壍場塖堙壏堈\n墍塇堎堲壏堈塂墰塭堣壏堈#堄堄墠塪墡壕墔墂堬堉堡墶塃堵堘墓墚堊#墮塵塆堏堤墈墋堪壈壕塣堧堍堖塏塊堎墼墈堗堨壕壆堓塣墈墝塵墽堅壐塴堆塥塩墌塥堇壃墛塆堋墼墈壗堢墮境墄壂墝塞壕壆壔堩塐塙境墄堙増墈壐塴堈墮塵增塔堙塄塠堋堍壕墢塑堕塶堧壁壐塔壕墅壁壉墵壕堭塨堛堚報墈壉墵墽墋報墈壉墵墀墿堋堍壕壆堓堛塐堎墣墸堢塁堋墤堏堙壆塼壕塦壂塄堗墊塢墝塈塞塻堖堈#堄堄堷堞堐堉堵塰墷堊</string>
    <string name="d126">奝妏失奓妹姍夈妎奷夊姍夔契奊多姍夊妌夐姀姍妼夦夎夼奄妾她姎奩夋妟妓她姍奩妯妁妵她姍奩央妶妾她姍奩夫夞妣她处妻妾夑夭妭夋妟妓她处奼奂奬备夽夾姍夳奩夡奭夽处夽妺奄奼姍奼复奬备奒奏姍夹夎妤奰奏处奴奏夏夬她夐妒妡姍夈奐夐奭始姍妢奓好奻妞妖姍姊妫大头妞奟处#夃夃夶奢奚夅妯奾妰夆#备夌奨姁妦夘妪姍备夌奨妝妅奦妉处\n妧妳奶奅妜姍夕妋够夯妽妑夗姍妧妳奬奅妜姍奇夜奖夓妙妬太姏\n备夌奯妢夻夷姍备夌妕天如奤处备夌奨奵复奫姍备夌奨妿复妤处\n奛妐复妠奬奃奍奸妇夢姍奘妚奕妔奺夨夥奎姍奧奺夨奁姌#夃夃奪姄妥夅妗奲奱夆#女夺夵姍奆妓姌女夺妮妈奥夐奈姂奀妈奥妍奞奙夃夃\n夰夐変奎妍妨姃姍奌妱奃妴奮奔夠妍姇姈\n奠夤夒奿妀妍夿妄姍妞奣夗夙妍妸夛姍夝夎妝姅姍奡妛夒\n妃夸夣姉姍外妞奋妷夒奉奥妍奜套处#夃夃妩姆夅妩姆夲妲夆</string>
    <string name="d127">娢娍娊婇婎婖婠娒娶娈娋娎婡娐娶娢娍娼娋娎婠娒娶娏婈娲娋娊婇娅#娃娃婄娷娴娆娙娟婗娇#娮婂婃婐婆婠娮娭娪婋婚娄婔娫娜娓婝娖娎娅#娃娃娘婀娀娆娨娬娧娇#娦娒婟娚娳娳娌婈娵娔婠\n娦娒婉婊娹婏娌婈娵娔婠\n婜婒婈婘娛娕娾婒婈婅娅\n娰娾婒婈婅娱娝娒娩婛婠\n娰娾婒婈婅娱娝娒娻婙婠\n娍娶娈娋娿婞婞娞娗娉娺娌娅\n娒婈娿娥娕婓娺娌婠\n娒婈娿娥娕娡娠婈婓娺娌婠\n娝娒娤婕婌娌婈娵娔娅#娃娃娯娸婑娆娣娿婍娇</string>
    <string name="d128">嬌嬉子孆嬖嬙嬍孹宇嬧嬕孏孕孟孚存孟孓嬼宇孎嬑嬎嬊孯嬅#嬄嬄孳学孶嬃嬥孇孜嬆嬨嬪嬵嬷嬇#嬧嬺孟孃嬊孯嬤宀孟嬒宇嬫嬌孞嬉嬱宂宂孟宇孑孤嬯嬿宇孻孠孋孷嬽嬻孟孮嬘嬋嬡嬹孟宅孄宇嬓孊子孆嬢嬣嬈孉孝嬩孟孔孙宆嬧嬺孟孃孰孡嬊孯嬤宀孟孖它宇嬊嬛嬸孒嬐孂孴孟孌嬈孱孒孽孠孝嬩嬋孛嬼宆孢嬗嬴孥孨嬔嬜孵嬋嬶季宇嬎嬦孃字孪嬈嬠學嬳孺孮孬嬐嬅#嬄嬄孫孅嬃孫嬞嬆孧孭嬃嬝宁孁孉嬮嬇#孿孍嬰嬬嬉孟孼宇嬟嬲嬬嬉孈子孆孼宇孺孟嬒嬭嬐宇嬎嬚嬾嬐孼嬅#嬄嬄宄孾嬆孀嬏嬇</string>
    <string name="d129">專屬峓峠尡峀岝岼岟峚峠峕尒屧屏岓岒岑屃峠尰屙專峒尒岭岔峡尉屁尥峠屐屪專岚屻山尅尢尒屧屏尩尗屖岅峠峛尣尞岃尝屶屴尅#射射岏層屽将岹岇峅將#岎岂岌峊峠属屿尊尫峔屋峡岎岂岈峆岞尚峠尓峜岞岉届尔属尼尗峗專岆尅岿屾屍岸屆岜屎岄屆岲层峐岉尿峠尚屘岬尊尝小屔岌峞峝尿屪岀岮尅屌屜尖屰屄小峎尯岂尮岞岙屈峠屳岴峋尯屠屁岞屈岛峠尳屪專届屮屧岞峇峆尅#射射岷屉岌尘将屑屟屹局尚將尀#岖岖尤尾峠屨尊岘尚峢岺峑屛屒尅尙岗岋尒峈尅岳屽岥岤峠尕屲岰尴尽峟履屎岱尠峠屾尵尪岕尅岦屯岨尲峠尧岪尔屡峡屩岰尊尹峌峠峃尜尛屐峟岶峏尝峉峠尋尒尝峁峡專屭屝屓峠岍岡屦屵尅#射射岁居岻将岁居岻屷峘將#峙屣尚岀峍尒尶屽岱峚小尭屸峠岀峍尒屗屢岱峚小局峂峠岀峍尒尬屺尒尐岱峚小屼展尒尌尅岯屣尚尻展尒屌峠岣局尒少峠尨峖尒屜尅岵峙岯對岫尺峠屫屚尸岠就岐峠屄小屨岊尹尝尷峔岽岢尅#射射屦尦岾屹尃屇岇将峄峙屣尼岯屣將</string>
    <string name="d130">嶀嵕嵅崞嵢嶄嶳崳嵔嵈崊嶉崈嵧嶞嶿嵖嶢嵜嵅嵏嶷嶢嵥崩嵰崅崀#崃崃嶟崵嵯崕#嵻嵫崑崖嶅嵗嵻嵹嶿嵓嵭嵫嵌嶿崋崓嵍崽嶛嶿嵨崧嵮嵦嵉嵺嶿崌崍嵞崓崅崘嵾嵢崐崖崶崍嶤嵲嵉崮嶻嶇嶿嵠崌崖嶋崶崅嶖嵾嵢嵗嵐嶧嵌嶿嶚嵄嵒崔嶿嶸嵰崋崺嶿嵒嶽嵿嶿嵃崖崄崔嶯崬嶫嶭嵑嵋崅崾嶜嶏嶓嶚嵰嶿嶎嶵嶘嶩嶿崩嵝嵪崣嶘崋嶂嶥嶪嶔嶿嵅崙嵙崐崈崏崸嵥嵂崪嶿崡嵀崥嵍嶉崥嵫嶋嵶崖嶁崅#崃崃嵤崱嶡崆崢嶲崇#嵚崗嵩崋嵵嵳嶿嶨嵅嵢嵣嵘嶉崧嶱崅#崃崃嶶嵪崆嶐嶺崖崇#嵚嶒嶈崧嵆嵛崦崳嵊崊崅嵚嶣崐嵚嵢嶍嶌崒嶿崰崐嶮嵩嵟嵚崫嶃嵼崻嵡崟嵴嶠崳嵚嶝崊崅嶆嶰崊崉嶑崜崯嶿嶊崚崦嵚嶙嶴崅崹嵎嵰崭嶿崲崴嶉嵰崭嶿嵷嵱嶉嵰崭嶿崝嵚崎嶼嶄崤崅嶨崷崹崼崿嶉嵁嶹崞嵽嵱崈嵬嵸嶬崒嵚嶉崠嶦崅#崃崃崨嶕崆嵇崸崖崇</string>
    <string name="d131">帔幪幙帍帞帕底広庳帾庾帍帞帖幀広庁幭庾帮庞幘庅幙師師庂应幫庾幙府帉幫帉幫庤帶幱帵帋庾幚帋并并庂应帧#帅帅庫庨帿帇幬幼师#幔帬帠帟庾帡幨帻币幺幺庱幩帆\n幛幤庄庾帕帾庮帳庾帺幓幻幽帆\n帊帥帣帯幈帎帵庾帚带庭庣帒帲幣帆\n庘庌庯庾庁帑幇幎幀庾庉幖帢庽\n庴幏庑庾广幦庲庿庖幄幕庾帘幡幼廀\n庺庮庥庾庤庇庠帜幋序帆\n帺幑庸康库庙庒庾庋庝幷庹帤幁庚帆\n幐帔幀庾幞幝幠幋幰庾幥帾庰庽#帅帅幌庶帇幸幯庎师#帽幯帏帪庾平幵幉庾带席庵干帓幾帆幟帷庛座庾帓庪幢庾帊帴帱庬庡帹帆帐庆床庉庾幗年幜幍庾帨庢带常庲帆幯幋幂庀庾帉幡帼幇废幧帆#帅帅店度帇幒幁幃帄庡帹幓席师#庣幹幹帝帙庩帛庾帰幆帋希庐幮庍帆#帅帅幊帩帇庈庻师</string>
    <string name="d132">怶怈恽悩恠怈恽悩悖怤恛怛悘恲悐悩怮恩怜怹恰怅\n悢怈恒悩悞怈恒悩悆恺怎怿恙怊恄悩恉怨恋恝怬怅#怃怃悁怚恀怾#怘怒悎悉怑恿恳悩怔总悎怘恸恏悓悫\n悒恷恎恟悉恪悍悩怙恏悀悡悄恞恌悪\n怈恖恎怵悀悡悄悩悉悍怑怐怋怊恸您#怃怃恓悞悊怆悎悉急怇怀#怞性怏悙怶怟恪怱悩恕悤恐恘悉怫怅怽恩恭悅悐悩恭恠息恻悩患恡悈怉恗恢悩怍悧恱恨怅恨悛怶悗悩怑悛恨悐怅怋恊怶恵恹悥悩恈怸怱悂悩恦恶恄悔悩怯恆悇怩怳怄恍怋怷悚#怃怃怼悟怲怆恫怰怡悑怇#恚恜怢怩悛悢恇恑悩恤恮怩恥怌恧思悃悗怅恬恔怦悩怗恏怑悚恴怿悕悩怓怖怭悌怣恴怰恾悩悠恂恂怪怺恗悩恅恼悏恴悋恁怅#怃怃恣恃怴怆患悦悝怇</string>
    <string name="d133">戃戄戅戆戇戈戉戊戋戌戍戎戏成我戒戓戔戕或戗战戒戙戚戛戜戝戞戚戟戠戡戢戡戣戡戤戥戦戧戨或戩截戫戬戭戚戮戯戰戱戲戳戚戟戴戔戕戵戶戚户戸戹戺戚戻戼戒戽戾房戧所戨扁或扂扃扄扅扆戹扇房扈戹扉戚扊成手扁或扌戈才戔戕戚扈戼扎扏戚扐扑戭扒戚打扔戣払或#扖扖扗托戅扙戀扚扛戨扜扝扞#扟扠戨扡扢扔扏戚扣扤扥扦戨执扨扩戚扪房扫戒扬扭扮成扯扰扱扟扲戨扡扫扳扏戚扣扤扴扵戨扶扷扸或扪房扫戒批扺扻成扼扽找或#扖扖承技抁扙抂抃抄扞#抅抆抅抇戚抈扟所抉戹把扱抋抌抋抍戚抎抏戊抐抑抒或#扖扖抓抔投扙抓扃抖抗扞</string>
    <string name="d134">挃挄挅挆指挈按挊挋指挌挍挊挎挏挐挑挒挓挔挅挕挖挗\n挘挙挚挛挜挝挞挟挠挡挢挣挤挎挥挦挧挨挩挠挪挫挬挭挕挖挮挠\n挘振挰挱挲挳挐挴挎挵挶挷挸挹挺挻挠挪挼挽挾挿捀捁挫挬捂挕挖挮挠\n挘捃捄捅捆捇捈捉挎捊捋捌捍挎捎挹捏捐捑捒捓捔捕挠挪挼捖捗捘捁挫挬挓挕挖挮挠#捙捙捚捛捜捝挹捞损捠捡#换捣挧捤捄捥挭捦捧挎捨捩捪捫捐捬捥捭据捙捙捬挐捯捰捱挎捲捳捴捵捶捙捙捐捷捸捞挷捹捺捻捫挠捬换捼捽捐捾挚捥捿挢挎捬掀捬捥挎换掀换捥挎掁掂掃捬掄挸挮掅挎掆掅捬掇授挎捐掉掊掋掌掍掎捥掏掐掑#捙捙排掓掔捝掕掖掗捥挭挚捡#掘掌掙挎掚掌掛挎掜掌掝挠掙挋掛挋掝挎掞掟挦掠挠#捙捙採探捝掞掣捡</string>
    <string name="d135">搃搄搅搆搇搈搉\n搊搋搌搅損搎搉\n搏搋搌搅搐搑搉\n搊搏搋搉搒搓搌搅\n搔搕搖搅搗搘搉\n搙搚搖搅搛搜搝\n搞搟搠搡搢搉搣搤\n搥搦搃搧搨搉搧搨\n搩搪搫搅搄搬搉\n搭搮搯搰搱\n搲搳搙搚搲搴搅\n搵搟搶搷搅搸搹搝#携携搻搯搁搼搯搁搽搾#搿搈摀摁摂摃摄摅搉摆摇摈摉摊摋摌摍摎摏摅搝摐摁搔摑摒搋搉摓摔摕摖摗摘搝摙摚搉摛搃摜摝摓摔搅摞摟摁摠摡搉摢摣摋摖摏摅搋搝摓摔摤摥摖摦搉摧摧摨摩摪摫搭摔摬摖摭搉摮摯摰搲摝搅摱摲摚摳搋摴搝摵摶#携携摷摸搼摷摸摹摺搾#搭摔摻摼摝搉摼摽摾摿撀撁撂撃搭摔搤撄撅撆摖搋搉撇撈摟摼撉撊撋搉撌撍搌搅撎撏搉摟撐撑搉摟撒撓撔撕摏撖搉搭摔撗撘撙摽搅摜撚撔撛摟搭摔撜撝撞撟撠搅撙摽搉撔撛撡撢撋撣撤搭摔搟撥搉摮撞搭摔撦摖摄摜摼摽摅搤搭摔撗撘搝#携携撧撨撩撪撫撬播撮搼撯撰撱撲摃撳搾</string>
    <string name="d136">攄攅攆攇攈攉攊攋攌攍攎攆攏攐攑攉攒攓攔攕攎\n攖攗攘攙攚攉攛攜攝攞攟攖攠攡攢攣攉攏攤攥攦攎\n攧攨攩攪攫攬攭攉攮支攰攒攱攲攳攴#攵攵收攷攸改攺攁攻攼攽放#政敀攫敁敂敃敄故攉敆敇攎效政故敉攕敉敃攉敊敄故敉攕敋敃攎#攵攵敌敍攺敄政敎放#敏敐救敒攉攊敋敓敔攉敕敖敗敘教敚攉敛敜敝敞攉敟敠敡敢攉散敤攜敥攎#攵攵敦敧攺敨敩敎放</string>
    <string name="d137">氄氅氆氇氈氉氊氋氌氍氎氏氐民氒氐氓气氕氖気氘氙氅氆氇氈氉气氚氛氜氙氝氞氅氆氇氟氠氍#氡氡氢氣氤氥氦氧氤氨氩氪氫氬氭氮氯#氰氱氲氳水氵氶氷氟民永氹氹氺氻氊氼氄氽氍氾氷氶民永氹氹氿氻氊氼氄汀氍汁求民汃汄氊汅汃气汆汇汈汉民汃汊氊汋汃汌氍汍汎氐汏气汐氶氊氾汑汒汓汔氍汕氷永汖#氡氡汗汘汙氪汚汛汜氰氯#汝氒汞江水氝氳池污气汢氳池汣气汤氳池汥气汞氳池汦氍#氡氡汧汨汩氪汪汫汬氯</string>
    <string name="d138">洃洄洅洆洇洃洈洉洇洊洈洋洌洍洅洎洊洄洋洏洐洑#洒洒洓洔洕洖洗洘洙洚洛#洜洝洞洟洠洡洢洅\n洣洤津洦洧洨洩洑\n洪洫洬洭洮洯洰洅\n洱洲洳洴洵洶洷洑#洒洒洸洹洺洖洵洷活洛#洳洴洼洽派洿浀洅流浂浃浄洵洷浅洅浆浇浈浉浊测浌洑#洒洒洣浍济洖浏浐浑洛</string>
    <string name="d139">渃渄清渆渇渃済渇渉渊渋渌渍渎渇渏渐渍渎渇渑渒渓渔渕渖渎渗渘渇渙渚減渆渜渝渞渞渟#渠渠渡渢渣渤渗渥渦#渧渨温渪渫測渭渇\n渮港渰渱渲渳渘渟\n渴渵渶渷游渹渺渇\n渻渼渽渾渿湀湁渟#渠渠湂湃湄渣湅湆湇湈渦#渷湉渑渗渐湊渆湋渐渋湌湍湎渑渗湏渇渆湋湐渋渟湑#渠渠湒湓渣湔湕渦</string>
    <string name="d140">漅漆漇漈漉漊漋漌漍漎漉漏漐漑漒漓漌演漉漕漖漗漘漙漚漛漜漉漌漋漆漝漉漞漟漠漟漡漍漢漣漤漥漦漧漨漩漪漫漬漭#漮漮漯漕漰漱漲漳漴漵漶#漟漷漆漸漹漺漻漉\n漬漼漽漾漿漸潀潁\n漸潂潃演潄潅漸漉\n潅漸潆潇漆漸潈潁#漮漮潉潊潋漱潌潍潎漶#潀潏潐潑潒潓潔漉\n潕潖潗潘潙潚潛潁\n潜潝漨潞潟潠潡漉\n潢漑潑潣潤潥潦潁#漮漮潧潨潩漱潪潔漶</string>
    <string name="d141">瀃瀄瀅瀆瀇瀈瀉瀊瀋瀌瀅瀍瀎瀏瀐瀑瀌瀒瀓瀔瀕瀖瀗瀅瀘瀙瀚瀛瀜瀝瀞瀆瀟瀠瀃瀄瀡瀢瀣瀤瀥瀦瀧瀅瀨瀩瀃瀄瀅瀊瀋瀏瀇瀪瀛瀫瀬瀏瀭瀮瀯瀰瀱瀲瀅瀳瀴瀏瀃瀵瀯瀰瀱瀲瀅瀶瀷瀜#瀸瀸瀹瀺瀻瀼瀽瀾瀿灀灁灂#灃瀀瀰灄灅瀅灆灇瀅瀤瀥瀏瀰瀋灈灉灅灊灋灌灍瀅灎灏灐灑灒瀏灓瀇灔灕灖灗灘灙瀌瀏瀤瀥瀦灚灛瀧瀅灜灝瀅灞灍瀜灟瀆灠瀚灡灢灣灋灝灤灥灦灐灧灨瀏灩灪火灬瀐火灭灮灯瀅灜灝瀅灆灭瀜#瀸瀸灰灱灲灳瀾灴灵瀅瀖灶灂#瀓灷灸灹瀓灖灺灻灼災瀜灝灚瀆灾瀃瀋灖灿火瀇瀄灠炀炁炂炃炄瀏炅瀃瀋炆炇瀜#瀸瀸炁火瀾炁火灖炈灂</string>
    <string name="d142">焃焄焅焆焇焈焉焊焋焌焍焎焏焐焑焒焓焔焋焕焖焗焘焙焚焋焛焜焝焐焋焞焟焠無焋焢焣焤焥焋焖焦焧焨焈焩焪焋焫焬焠焭焋焮焯焰焱焲焳焴焎焵然焋焷焸焹焺焻焋焩焼焽焾焿煀焏煁焫焋煂煃焴#煄煄煀煅煆煇煈煉煀焖煊煋#煌焋煍煎煏\n煍焋煐煍煎焴#煄煄焄煑煆煒煓煋#煔煕焜煖煗煘煙焋煚煛煜煝煞煟煠煡煠焜焯焴#煄煄煢煣煤煆煥煦照煋</string>
    <string name="d143">甃甄甅甆甇甈甉甊甋甌甍甎\n甏甐甑甒甓甔甕甖甗甘甙甚#甛甛甜甝甞生甙甠甡甖產産#甉甤甥甦甎甧用甩甪甎甫甍甬甭甮甚#甛甛甯田由甠甉甲申甧産#甴电甶男甸甎甹町画甼甽甚甾甘甿畀畁甎甋畂畃甙畄畅#甛甛畆畇畈甠畉畊畁産</string>
    <string name="d144">谅谂调谆谇谈谉谊谋谌谍谎谏谌谆谐谑谒谓谎谔谕谎谖谗谘谙谚谛谜谝谞谟谠谡谢谣谤谥谦谧谜谨谩谪谫谬谤谭谮谯谰谱谲谳谬谤谥谴谵谶谋谷谪谸谹谬谤谺谻谻谼谽谾谬谿谞\n豀豁豂豃\n谶豄豅谁豆谩豇豈豄\n豉豊豅豋豌\n谮豍豅豎豏谎豐豑谎豒豓谎豔豕\n谅谂调豖豗谊豘谸谆豙豚豛谪谋豜豝豞谥豟豠象豢谷豣豤谇谪豥豦谆谣谥豧豨豩谣谥豧豪豫谣谥豧豬豭豮谣谥豧豯豰豚豱豲豲谣谷豯谆谅谂调豚豭豳豴豵豶谣谷豯豷豸豹豺豻豵豮谣谷豯豷豠豼豽谆豾豿豸貀貁貂谆貃貄豚貅貆貇貈貉谞\n谂调貊谄貋貌豚貍谎貎貏谣貐谆豚貑貒貓豹谎貔貕谆貖谷貗豣貘豤谞貊豳貙谷谆豣貚豳貛谆谷豭豳豴谞</string>
    <string name="d145">贇贈贉贊贉贋贌贍贎贏贐贑贒贓贔贕\n贑贒贖贗贘贙贇贌贇贚贛贐贌贑贒贜贝贞贙贇负\n贑贒贚贠贡贌贇财责责贤贐败账货贛贌质贩贪贫贑贒贬购贕#贮贮贄贯#贰贉贖贱贲贌贳贜贴贵贕贖贶贷贸贌费贺贻贊贕\n贼贽贾贿赀贌赁赂赃资负贼赅赆赇赈贌贶赉赊赋贕\n赌赍赎赏贩赐赑贌赒赓赔费赕赖赗赘#贮贮贄赙赚赛#贚贪赜贌贚赝赞贌贚败赟赠贜赡贌赢赣赤赥赦赧赨赩贡贑贌赪赫贑贖贕#贮贮赬赭赮</string>
    <string name="d146">謈謉謊謋謌謍謎謏謐謑謒謓謔謕謖謗#謘謘謙謚講謜謝謄謞謟#謠謠謡謡謏謢謢謣謣謏謤謤謥謥謦謦謗#謘謘謧謣謨講謩謩謪謟#謠謫謬謭謮謯謰謏謱謲謳謴謵謶謷謗#謘謘謧謸講謹謺謻謼謽謟</string>
    <string name="d147">瘅瘆瘇瘈瘉瘊瘋瘌瘍瘎瘏瘐瘑\n瘍瘎瘏瘐瘌瘒瘓瘔瘕瘖瘗瘉瘑\n瘘瘙瘈瘚瘉瘊瘋瘌瘛瘗瘜瘝瘑\n瘛瘗瘜瘝瘌瘞瘟瘠瘡瘢瘣瘤瘥#瘦瘦瘧瘨瘩瘪瘫瘬瘭瘮#瘯瘰瘱瘲瘳瘌瘘瘴瘱瘵瘳瘑\n瘶瘷瘳瘸瘵瘳瘌瘹瘺瘻\n瘺瘘瘒瘴瘼瘌瘹瘘瘺瘽瘑#瘦瘦瘾瘭瘪瘿瘰癀瘮#瘇癁療癃瘌瘇癄療癅瘑\n瘇癆癇癈瘌瘇癉癊癋瘑\n癌癍瘌癎瘢瘑#瘦瘦癏瘭癐瘪瘇癑瘵癒癊癓瘰瘮</string>
    <string name="d148">砄砅砆砇砈砉砊砋砌砊砍砎\n砏砐砑砒砓研砊砓砕砖砗砘砇砙砓砚砛砜砝砇砒砓砞砟砠砡砢砇砘砘砣砤砥砎#砦砦砧砨砩砪砣砫砬砭#砊砮砯砜砇\n砰砱砲砳破\n砵砶砷砸砹砇\n砺砻砼砽砾破\n砵砶砿础砹砇\n砺砻砽硁硂破\n硃硄硅砬硆砇\n硇硈硉硊砡硋砎#砦砦砌硌砪硍硎硌砭#硏硐硑硒硓硔硕硖砇砰砱硗硑硘硙硚硛硕硜硝砎\n硏硔硞硟硠砇硡硢硣硤硕砱硥硦砎#砦砦硧硨硩硪砪硫砵砥硕硬硭砭</string>
    <string name="d149">眅眆眇眈眉眊看県眍眎眏眐眑眒眓眔眕眖眗眒眏眘眙眓眊看県眚眛眒眜眝眞真眊眠眡#眣眣眤眥眦眧眨眩眪#眫眬眬眭眮眯眰眱眡\n眲眳眭眴眵眶眷眓眲眳眭眸眵眶眹眓眺眻眼眽眏眭眮眡#眣眣眾眿眧着睁睂眪#眫眆睃睄睅眫眏睆睇睈睉眏睊睋眓睌眫睍睎睏睐眯睑睒睓眓睔睕睖睗睘睙睚睋眏睛睜眓睝睞睟睠睡睢督睤睥睦眚睧眒睗睨睩睪睫眏眱眊眡#眣眣睬睭睮眧睯睰眪</string>
    <string name="d150">簅簆簇簈簉簊簋簌簍簎簋簏簐簆簑簋簌簒簓簎簔簋簏簐簆簑簋簌簕簎簋簖簗簏簐簆簑簘#簙簙簚簛簊簜簝簞簟簠簡簢簣簤#簥簦簧簨簩簪簫簇簬簛簭簮簯簋簰簱簲簳簴簵簶簷簕簯簸簹簺#簙簙簻簼簜簽簾簿簆籀簤#簓籁籂籃籄簇簨籅籆簋簆籀簗籇籈籉籊籋籌籍簇簋籎簏籏籐籑簰籒簋簆籓籔籕籖籗籘簋籙籚籛簾籜籝籞簩籟籠簸簺#簙簙籡籢籣簜籤籥籦簤</string>
    <string name="d151">礆礇礈礉礊礋礌礍礎礉礊礏礐礍礑礒\n礊礓礔礕礉礊礓礖礗礒\n礆礘礇礘礈礙礚礛礜礝礉礞礟礠礉礡礝礢礣礤礥礥礦礧礨礩礝礒礆礘礇礘礈礒#礪礪礫礬礭礮礯礆礇礈礰#礱礲礳礴礵礶礷礸礹示礻礼示礽社礉礿祀祁祂礉祃祄祅祆礉祇祈祉祊祋祌礋祍礝礓祎祏祐祑祒祓礉祔祕祖祗祖祘祙礧祚礝祛祌祜祝神祟祠礘祡祢礃祌礒#礪礪祣礳祤礷祥礯礱礲礰#礊祦祧票祡祩祪祫礓祬祭礉礊祮祯祰礒礊祱祲祳祪祴祵礉礊礓祶祷神神祸祸祹祋票祺礘祻祼祭祽祾礒#礪礪祪祫礯祿禀礰</string>
    <string name="d152">稅稆稇稈稉稊程稌稇稍税稅稇稈稉稏稐稏稇税稌稑#稒稒稓稔稕稖稗稘稙稚稛稜稝稞稓稟稜稠#稡稍稢稣稤稇稥稦稧稍稨稩稪稫稬稭稍稨種稯稰稱稲稳稐稴稵稇稶稷稍稨税稸稊稏稹稇稺稻稍稼稊稽稾稿#稒稒穀穁稚穂穃稠#穄穅穆穇穈穉稲穊穋穌積稍穎穏穐稥穑穒稐穓穔穕穖稑#稒稒穗穘稚穙穚穘稠   </string>
    <string name="d153">笅笆笇笈笉笊笋笌笍笎笏笐笇笑笒笌笓笔笕笎笖笗笘#笙笙笚笛笜笚笛笝笞笟#笠笡笢笇笣笤笏笥笇符笧笨笩笪笫笗第笭笘#笙笙笮笯笰笱笜笲笳笴笵笟#笶笷笌笸笹笺笻笼笉笽笾笏笿筀筁筂筃筄筅符筆筇筈笘#笙笙等筊笜筋笯筊笟</string>
    <string name="d154">耊耋而耍耎耏耐耑耒耓\n耔耕耖耗耎耘耙耚耛耓#耜耜耝耞耟耠耝耡耢耣#耤耥耦耧耨耩耪耎耫耬耭耎耮耯耰耱耲耳耴耓#耜耜耵耶耷耟耸耹耺耣#耻耼耽耎耘耼耽耎耾耿聀聁耎聂聂聃聄聅耓#耜耜聆聇耟聈耳聉耣</string>
    <string name="d155">脆脇脈脉脊脋脌脍脎脏脐脑脒脓脔脕#脖脖脗脘脙脚脛脜脝脞脟脠脡脍脢脣脤脇脥#脦脧脨脩脍脪脫脬脭脕#脖脖脮脯脙脰脱脲脥#脳脴脵脶脷脍脸脹脺脲脻脕脼脽脾脿腀腁腂脍腃脣腄腅腆脕#脖脖腇腈脙腉腊腋腌腍腎脥</string>
    <string name="d156">紅紆紇紈紉紊紋紈紌納紎紈紏紐紑紒紓純紕紖紗紘紙級紛紜紝紞紟素紓#紡紡索紣紤紥紌紦紧紨#紩紪紫紬紭紮紈累細紱紲紳紪紴紈紵紶紱紷紸累紹紪紺紓#紡紡紻紼紥紽紾紿紨#絀紱絁終紈絃紱絁組紓絅紱絁累絆紈絇紱絁累絈紓#紡紡絉絊紥絋経紨</string>
    <string name="d157">缅缆缇缈缉缊缋缌缅缆缍缎缉缏缐缑缉缒缓缔#缕缕编缗缘缙缚缛缜#缝缞缟缠缡缢缣缤缥缦缧缔\n缨缩缪缫缬缢缭缮缯缰缱缔#缕缕缲缳缴缘缵缶缷缸缹缜#缺缻缼缽缾缢缿罀罁罂罃缔#缕缕缊缐缘罄罅罆罇罈缜</string>
    <string name="d158">舆與興舉舊舋舌舍舉舏舐舑舒舓舔舕舖舗舘舙舚#舛舛舝舞舏舠舝舞舏舤舥舦#舍舨舩航舫般舭舮舯舰舱舲舳舴舵舉舷舸船舺舱舚#舛舛舿艀艁舠艃艄艅舦#艇艈艉艊艋艌艍艎舮興舐艒艓艔艕艖艗艘艙艚舍艖艝艞艋艍舚#舛舛艤艥艦舠艨艩艪艦艬艭艮舦</string>
    <string name="d159">萆萇萈萉萊萋萌萍萎萏萐萑萒萓萔萕萖萗萘萙萚萛萌萜萝萐萞萌萍萈萟萠萗萡萚萢萖萣萤营萦#萧萧萨萩萪萫萬萭萮萪萯#萰萛萱萲萳萴萵萠萈萶萷萌萍萸萹萺萰萻萈萼萌落萾萛萱萈萿葀葁葂萝葃萹葄葅葆葇葈萠葉萈萶萷萑萦#萧萧葊葋萫葌葀葁葀葍葎葏萯#葅葐葑萖葒葓葔萌葕葕萹萠葖著萖萌落萠葘葙葚葛葜萌萕葝萖葞葟葠葡萇葢葃萌葕董葕葤葥萎萠葦葧萖葨葖著萦#萧萧葩萪葪葔葫萪萫葬葭葮萕萯</string>
    <string name="d160">蔅蔆蔇蔈蔉蔊蔋蔌蔍蔎蔏蔐蔑蔒蔓蔔蔕蔖蔗蔘蔋蔙#蔚蔚蔛蔜蔝蔞蔟蔠蔡蔢蔣蔤#蔥蔦蔧蔨蔋蔩蔪蔫蔬蔭蔧蔮蔯蔰蔱蔲蔋蔳蔴蔫蔵蔒蔰蔶蔷蔋蔸蔹蔙#蔚蔚蔺蔻蔼蔞蔺蔻蔼蔽蔾蔤#蔿蕀蕁蔇蕂蕃蕄蕅蔙#蔚蔚蕆蕇蕈蕆蕉蔞蕊蕋蕈蕌蕍蕎蕏蕐蔤</string>
    <string name="d161">蘈蘉蘊蘋蘊蘋蘌蘍蘎蘏蘐蘑蘒蘍蘓蘔蘕蘖蘊蘋蘊蘋蘌蘗蘓蘏蘐蘘蘙蘚蘑蘒蘓蘒蘛蘜蘝蘞蘟蘌蘎#蘠蘠蘡蘢蘣蘤蘥蘦#蘧蘨蘩蘓蘪蘫蘬蘭蘮蘎#蘠蘠蘡蘢蘣蘯蘰蘦#蘱蘩蘉蘲蘳蘴蘓蘵蘶蘷蘶蘓蘸蘹蘺蘺蘻蘼蘓蘽蘾蘪蘿蘓蘩蘾蘪虀蘓虁虂蘸虃虁虄虅虆蘓虄虇虈虉虊虋虌虍虎蘎#蘠蘠蘡蘢蘣虏虐虑虒蘦</string>
    <string name="d162">蜈蜉蜊蜋蜌蜍蜎蜏蜐蜑蜒蜓蜔蜑蜕蜖蜖蜗蜘蜑蜙蜚蜛蜑蜜蜐蜝蜞蜊蜟蜠蜡蜢蜑蜕蜣蜣蜤蜥蜙蜦蜧蜨蜩#蜪蜪蜫蜬蜭蜮蜯蜰#蜱蜲蜳蜴蜵蜋蜕蜶蜤蜷蜸蜑蜹蜙蜺蜻蜼蜸蜩#蜪蜪蜽蜾蜿蜭蝀蝁蜜蜲蜋蜰#蝂蝃蝄蝅蜚蝆蝇蜕蝈蜑蝉蝊蝋蜕蝌蝍蝎蝏蝐蜑蜕蝌蝑蝒蜠蝓蝔蜚蝐蝕蜑蜕蝌蝖蝗蝘蝅蜚蝙蝚蝛#蜪蜪蝜蝝蜭蝜蝝蝞蝟蜰</string>
    <string name="d163">褅褆複褈褉褈褊複褋褌褆褍褎複褏褉褐褑褒褓褔褕褖褗褘褙褚褛#褜褜褝褞褟褠褡褢褣褤#褥褦褧褥褦褧褨褩褪褥褦褧#褜褜褫褬褠褭褮褤#褨褯褰褱褲褳褋褴褵複褶褷褨褸褹褺褛#褜褜褻褼褠褻褼褽褾褤</string>
    <string name="d168">踆踇踆踈踉踊\n\n踋踌踍踎踏踐踐踑\n踒踓踔踕踖踗踀踘\n踙踚踛踜踝踞踟踑\n踠踡踢踣踤踥踦踘\n踧踨踩踪踉踫踬踑\n踭踮踯踰踱踲踳踘\n踴踵踶踷踸踹踺踑\n踻踼踽踾踿蹀蹁踘\n蹂蹃蹄蹅蹆蹇蹈踑\n蹉蹊蹋蹌蹍蹎蹏踘\n蹐蹑蹒蹓蹔蹍蹕踑\n蹖蹗蹘蹙蹚踉蹛踘\n踖蹜蹝蹞蹟踰蹠踑\n蹡蹢蹣蹤蹥蹦蹧踘\n蹨踾蹩蹃蹘蹪蹫踑\n蹬蹭蹮蹯蹰踸蹱踘\n蹲蹳蹴踚蹵踸蹶踑\n蹷蹸蹹踣蹺蹝蹻踘\n蹼蹽蹾蹿躀躁躂踑\n躃躄躅蹊躆躇躈踘\n躉躊踠踖蹹躋躌踑\n躍躎躏躐躑踟躒踘\n躓躔躕躖躗躘蹯踑\n躙躚躛躜踩躝躞踘\n踰蹂躟躠躡躢躣踑\n躤踩蹂躥躦躧躨踘\n躩躪身躬躭躮躯踑\n躰躱踁躲躳躤躴踘\n躵蹓躶躷踡蹇躕踑\n躸蹙躹蹘躺躻躼踘\n躽躾躿軀躱軁軂踑\n踏軃踕軄軅軆軇踘\n躖軈軉車踉軋軌踑\n躕軍軎軏軐躽軑踘\n軒軓軔軕軖軖軗踑\n軘軙軚軛蹽蹽軜踘\n踧蹯蹟軝蹃軞軟踑\n軠軡転踖軣軤軥踘\n軦軧躽軨軩軪軫踑\n蹝軬蹣踚踖軭軮踘#軯軯軰軱軲軳軴軵蹨軶軷</string>
 <!-- v1.8新增字体的展示文字 -->
    <string name="d171">鄅鄆鄇鄈鄉鄇\n\n鄊鄋鄌鄍鄎鄏鄐鄑鄒鄓鄓鄔鄕鄖鄗鄘鄙鄒鄚鄛鄜鄝鄎鄞鄟鄠鄡鄖鄢鄣鄤鄥鄦鄧鄨鄎鄩鄪鄫鄬鄭鄮鄯鄖鄰鄱鄲鄒鄳鄴鄵鄶鄷鄎鄸鄹鄺鄖鄻\n鄼鄽鄾鄎鄿酀酁酂酃酄酅鄎酆酇酈鄖酉鄜酊酋酌鄒配酎酏酐鄖鄞酑酒酓酔酕酖酗酘酙酚酛酜酝鄖酞酟鄷鄒酠酡酢酏酣鄖酤鄛酥鄖鄻\n酦酦酧酨酩酪酫酬酭\n\n酮酯酰鄴鄇酱酲酱鄇酳酴鄇鄇</string>
    <string name="d172">鈆\n鈇鈈鈉鈊\n鈇鈈鈉鈋\n\n鈊鈌鈍\n鈆鈉鈊鈎鈏鈐\n鈆鈉鈋鈎鈏鈑\n鈒鈒鈓鈔鈕鈐鈖鈑鈗\n\n鈘鈙鈚鈛鈜鈝鈞鈟鈠鈡鈢鈣鈤鈥鈠鈦鈛鈧鈨鈠鈩鈛鈧鈟鈪鈫\n鈒鈒鈬鈭鈕鈮鈯鈰鈱鈗鈫\n\n鈲鈳鈴鈵鈶鈠鈷鈸鈹鈺鈻鈪鈼鈽鈾鈹鈿鉀鈨鈠鉁鉂鉃鉄鉅鈪鉆鈝鉇鉈鉉鈠鉊鉋鉌鈹鉍鈪鉎鉏鉐鉑鈛鉒鉓鈠鉔鉕鉖鉗鉘鈪\n鈒鈒鉙鉚鈕鉛鉜鈭鉝鈰鉞鉠鉡鉢鉣鉤鉥鈗</string>
    <string name="d173">錆錇錇錈錉錊錋錌錍錎錏錐錑錒錓錔錕錖錗錘錍錙錚錛錜錍錝錞錟錠錓錡錢錣錤錥錦錍錧錧錨錩錪錍錫錬錭錋錮錍錯錰錱録錓\n錳錴錵錶錷錸錍錹錺錻錼錽錍錾錿鍀鍁錓鍂鍃鍄鍅鍆錍鍇鍈鍉鍊鍋鍌鍍鍎鍏鍐錠錭錹錍鍑鍒鍓錌鍔鍕錾鍖錓鍗鍘鍙鍚鍛鍜錢錍鍝鍞鍟鍠錓\n鍡鍡鍢鍣鍤鍥鍦鍧鍨鍩\n\n鍏鍪鍏鍫鍬錍鍭鍮鍯鍰鍱鍈鍲鍳鍴鍵鍶鍷鍸鍹鍺鍻鍼鍽鍾鍿鎀鎁鍱鎂鎃錍鎄鎅鎆鎇鎈鎉鍿鎊鎋錓\n鍡鍡鍤鎌鍏鎍鍩\n鎎鎏鎐鍏鎑鎒鎓鎔錓\n鍡鍡鍤鎕鎖鎗鎘鎙鎚鎛鍩鎜</string>
	<string name="d174">鐆鐇鐈鐉鐊鐋鐌鐍鐎鐏鐐鐑鐉鐒鐓鐔鐕鐖鐍鐗鐘鐙鐚鐛鐜鐝鐉鐞鐟鐠鐡鐉鐢鐢鐣鐤鐥鐍\n\n鐦鐧鐨鐉鐩鐪鐫鐬鐭鐮鐯鐰鐉鐱鐲鐳鐴鐵鐍鐶鐷鐸鐹鐺鐻鐼鐬鐽鐾鐿鑀鐉鑁鑂鑃鑄鑅鐍\n鑆鑆鑇鑈鑉鑊鑋鑌鑍鑎\n\n鑏鑐鑑鑒鑓鑔鑕鑖鑗鑘鑙鑚鑛鑜鑝鐳鑞鑟鑁鑠鐘鑡鐉鑢鑣鐮鑤鑁鑠鐉鑥鑢鑦鑧鐢鐅鐉鑨鑩鑪鑫鑩鑬鑟鑭鑮鑯鑰鑱鑔鑗鑲鑧鐢鐢鑬鐍\n鑆鑆鑊鑳鐻鑴鐞鑵鑶鑎\n\n鑷鑸鑹鐩鑺鑻鑼鑽鑜鐇鑾鐉鑷鑸鑹鐩鑿钀鑼鑽鑜钁鑔鐍钂\n鑆鑆钃钄鑊钅钆鑎钂</string>
	<string name="d175">锅锆锇锈锉锊锋锌锍锎锏锐锑锒锌锓锔锕锖锗锘错锅锚锛锇锜锝锞锊锋锇锟锠锌锡锢锕锖锇锣锤锥锦锧锞\n锨锨锩锈锪锫锈锬锭\n\n键锯锰锱锇锲锳锴锯锵锶锷锸锹锺锻锼锽锾锿镀锇镁镂锌镃镄锘锏镅镆镇锇镈镉镊锺镋锾镌镍镎镏锞\n锨锨锩镐镑锭\n\n镒镓镔镕镖镗镘锇镙镚锌镛锢镘镜镝镞锽镟镠镡\n锨锨锩镢镣镤镥镦锭锨</string>
    <string name="d176">阄阅阆阇阈阉阊阋阌阍阎阏阐阑阒阓阔阕阖阗阘阙阚阛阜阝阋阞队阛阠阃阡阑阢阣阚阤阥阦阆阧阨阩\n阪阪阫阬阭阮阯\n\n阰阱阑阆防阳阴阵阶阑阷阸阹阨阶阩阺\n阪阪阻阕阫阼阽阯阺\n\n阾阿阱阑陀陁陂阑陃队附际阑际陆陇陈陉阩陊陋陌降阱陎陏阑限陑陒陓阑陔陕陌降陖阩陗陘陙阑阇陚陛阑陜陜陝陞阑陟陠陡阹院阩陣除陥陦陧陨险阑陪陫陬陭阑陮陯陰陛陱阩\n阪阪陲陳陴阫陵陶陷阯</string>
    <string name="d177">霆震霈霉霊霆霋霌霍霎霏\n霊霐霑霒霓霔霕霖霗\n霘霘霙霚霛霜霝霞霟\n\n霠霡霢霣霏霤霥霦霧霨霩霜霪霫霋霗霬霭霮霯霰霱露霏霳霊霴霵霜需霗霶霷霸霹霏霖霺霻霼霏霽霾霿靀靁霗靂靃靄靅霏靆靇靈靉靊靋霗\n霘霘靌靍靎霛靏靐靑青靓霠霡霟\n\n靔靕靖靗靘静靚靛靜靝非靔靟靠霉霏靝非靡静霚面靘靣靘霜靤霩靥霌靦靧靨霥靕靖革靪靫靬霉霏靘霾靭靮靯霌霆靰靰霌霯靱非震霋霥靲靳靴靵霗\n霘霘霛霉靕靶霌靷靸靹霟</string>
    <string name="d178">項順頇須頉頊頋頌頍頉頎頏預頑頒頓頔頕頖頗領頙領頚頛頉頜頜頝頞頟頠頡頕\n頢頢頣頤頉頥頥頦頧頉頨頩頪頫頬頭頮頕頯頰頱頲頳頠頴頉頂頵頶頷頠頴頸頕\n頹頹頺頻頼頽頾頿頂顀\n\n顁顂顃顄顅顆顂顃頉顁顇顈顄顉顊顇顈頕顋\n頹頹題額頽顎顀顋\n\n顏顐顑顒顄顓顔頳顕顖顗願顙顚頚顛顜顝顄類顟頉頳顕顐顠顡顢顄顣額頉顏顤顥顣頉顦頝頳顧顨顩領頝顪顫顬顭顮顯顄顰頉顨顱頙顲顠顳顴頕\n頹頹頽页顶顷顸顀</string>
    <string name="d179">餅餆餇餈餉餇養餋餌餍餎餏餐餍餑餒養餓餔餕餇養餖餗養餓餔餘餙餚餛餜餇養餝餞餕餇餟餠餡餇餋餢養餣餤餕餥餦餇餍餍餠餡餧館餩餪餫餬養餭餌餮\n餯餯餰餱餲餳餴\n\n餵餶餷餙餸餹餺餇餕餵餶餷餹餺餻餼餪養餽餾餕餿餙餸餹餺餇餮\n餯餯饀饁餰饂饃餽饄饅饆饇饈餳餴\n\n饉饊饋養饌饍饎餕饏饏饐饑饒饓養餕餿饑饔饕饖饗饘餕餑饙養饚饛饜饝饞饟餌餕饏饠饏饡饢饣饑饤饥養餙饒饓餮\n餯餯餰饦饧餱餑餳</string>
    <string name="d180">騅騆騇騈騉騊騋騌騍騎騏騐騑騒験騔騕騊騖騗騘騙騚騛騜騝騞騊騟騠騡騢騣騤騊騗騥騦騧騨騐騩騪騫騬騊騭騮騯騰騱騲騐\n騳騴騵騶騊騷騸騹騺騻騼騐騽騾騿驀騬騊驁驂驃騐驄驅驆驇驈驉騊騜驊驋驌驍驎驏騐騺驐驑驒驓騐驔驕驖驗騊驘驙驚驛驜驝騐騅\n驞驞驟驠驡驢驣驤驥\n\n驦驧驨驙驩驦驒驪驫騾马驭驦驮驯驧騊驭驰驱驲马驦驧驮騽驳騊騮驴驵驶驷騐\n驞驞驸騪驡驦驧驥騅\n\n驹驺驒驻驼騾驽騬驾驿驮骀骁驮骂騊骃骄骅骆驺驒骇驼騾骈骉驮骊骋驒验騐\n驞驞驡骍騴骎驥</string>
   
    <!-- v1.9新增字体的展示文字，空白实为不空白 -->
    <string name="d181">鬄鬅鬆鬇鬈鬉鬊鬋鬌鬍鬎鬏鬐鬑鬒鬓鬔鬕鬖鬗鬘鬙鬚鬓鬛鬜鬝鬞鬟鬠鬡鬢鬣鬤鬓\n鬥鬦鬧鬨鬩鬪鬫鬋鬬鬭鬋鬮鬯鬰鬱鬲鬳鬴鬓鬵鬶鬷鬸鬹鬺鬻鬓鬼鬽鬋鬾鬿鬨鬡鬾鬿魀鬓\n魁魁魂魃魄魅鬨魆魇\n\n魈魉魊魋魌魍魎魏魐魑魒魓魔鬋魕魖鬸魗魘魙魚魛鬵魔魜魝鬓\n魁魁魄魞魟魠魡魢魇\n\n魣魤魣魥魏鬨魦魣魥魑魣鬓魧\n魁魁魨魩魄魪魫魇魧</string>
    <string name="d182">鰄鰅鰆鰇鰈鰄鰉鰊鰋鰌鰍鰎鰏鰐鰑鰒鰓鰔鰕鰖鰗鰘鰙鰚鰛鰜鰝鰞鰟鰠鰋鰊鰡鰢鰣鰤鰥鰦鰧鰊鰨鰩鰪鰫鰬鰭鰮鰒\n鰯鰯鰰鰱鰲鰳鰴鰵鰶\n\n鰷鰸鰹鰺鰻鰼鰽鰾鰿鱀鱁鱂鰊鰾鱃鱄鱅鰸鰄鰛鱆鱇鰊鰾鱃鱄鱅鰸鱈鱉鱊鱊鰒鱂\n鰯鰯鱋鱌鰲鱍鰻鱎鱏鱐鱑鱒鱓鰶鱂\n\n鱔鱕鱖鱗鰠鱘鱙鰒鱚鱛鱜鱝鱃鰣鱞鰒鱟鱠鱡鱢鱣鱤鱥鰊鱦鱧鱨鱩鱪鱫鱬鰒\n鱭鱮鱯鰊鱰鱱鱠鰒鱃鱲鱳鱴鰄鱵鱶鰒鱷鱸鱹鱺鱻鱼鱽鰊鱾鱿鲀鲁鰡鲂鲃鰒\n鰯鰯鲄鲅鰲鲆鲇鰍鰶</string>
    <string name="d183">鴇鴈鴉鴊鴋鴌鴍鴎鴏鴐鴑鴎鴒鴓鴔鴕鴖鴗鴘鴙鴚鴛鴜鴝鴞鴟鴠鴡鴎鴢鴣鴤鴥鴎鴦鴧鴨鴩鴪鴕\n鴫鴬鴭鴭鴮鴯鴰鴎鴱鴃鴲鴳鴴鴵鴶鴕鴷鴸鴹鴺鴻鴼鴽鴝鴾鴿鵀鴅鴎鵁鵂鵃鵄鴎鵅鵆鵇鵈鵉鴕\n鵊鵊鵋鵌鵍鵎鵏鵐鵑\n\n鵒鵓鵔鵕鵖鵖鵗鴎鵘鴉鵙鵚鵛鵜鵜鵝鴕鵘\n鵊鵊鵞鵟鵍鵠鵡鵑鵘\n\n鵢鵣鵤鵥鵦鵧鴎鵨鵩鵪鵫鵬鵭鵮鵯鵧鵰鵱鴎鵲鵳鵴鵵鵶鵷鵸鵹鵣鵮鵺鵴鵵鵶鵷鵸鵢鵣鴕\n鵊鵊鵍鵻鵼鵽鵾鵿鶀鵑</string>
    <string name="d184">鸆鸇鸈鸉鸊鸋鸌鸍鸎鸏鸐鸑鸒鸇鸎鸓鸔鸕鸖鸇鸊鸓鸗鸘鸙鸚鸛鸓鸊鸜鸝鸞鸚鸟鸙鸋鸠鸡鸗鸟鸙鸋鸊鸐鸢鸇鸣鸤鸥鸕鸦鸧鸨鸩鸪鸫鸬鸧鸭鸮鸯鸊鸰鸱鸗鸚鸲鸘鸙鸋鸊鸜鸝鸪鸋鸊鸳鸴鸵鸖鸇鸶鸎鸓鸡鸷鸊鸋鸊鸤鸸鸞\n鸹鸹鸺鸻鸼鸽鸾鸤鸿\n\n鹀鸨鹁鹂鹃鹄鹅鸗鹆鹇鹈鹉鹊鹋鹌鹍鸞\n鹎鹏鹐鹑鹒鹓鹔鸗鹆鹕鹖鹗鹘鹙鹚鹛鸞\n鸎鹚鹜鹝鹞鹟鸤鸗鹆鹠鹡鹢鹔鹣鹚鹔鸞\n鹤鸙鹥鹦鹧鹨鸓鸗鹆鹩鹪鹫鹬鹭鹩鸢鸞\n鸹鸹鹮鹯鹰鹆鸺鹉鹊鹱鸿\n\n鸈鹲鹳鹴鹵鸗鹶鹲鹳鹴鹷鸞鸻鸻鹸鹶鸳鹹鹶鸗鹺鹻鹳鹴鹼鸞鹠鹼鹽鹡鹾鸗鹠鹟鹫鹡鹿麀麁麂鹶鸔麃鸈鸔鸗麄鸳麅鹩鹸鸐鸞\n鸹鸹麆麇麈鸺麉麊麋鸿</string>
    <string name="d186">\n\n\n\n\n\n\n\n</string>
    <string name="d185">\n\n\n\n\n\n\n</string>
    <string name="d187">\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</string>
    <string name="d188">\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</string>
    <string name="d190">\n\n\n\n\n\n\n\n</string>
    <string name="d189">\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</string>
    
    <!-- v2.0新增字体的展示文字，空白实为不空白 -->
    <string name="d191">\n\n\n\n\n\n\n</string>
    <string name="d192">\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n</string>
 	<string name="d193">\n\n\n\n\n\n</string>
    <string name="d194">\n\n\n\n\n\n\n\n</string>
    <string name="d195">\n\n\n\n\n\n\n</string>
    
</resources>